---
title: >-
    شمارهٔ ۱۰۹ - مطلع عزل
---
# شمارهٔ ۱۰۹ - مطلع عزل

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>ای نازدانه یار سر از مهر بازکش</p></div>
<div class="m2"><p>بسیار ناز داری و بسیار نازکش</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>فرماندهی‌است‌چشم‌تو زابروکشیده تیغ</p></div>
<div class="m2"><p>ییشش سپاه مژه‌، به حال درازکش</p></div></div>